希望絲打入黎幫幫我(由其係天秤絲)

長話短說 我鐘意咗個天秤女 大家都識咗一段時間 性格同普通天秤女一樣 大家一個禮拜會見三 四日 咁時間越耐 我個心情就越黎越忍唔住 希望同佢表白 所以就想問絲打 點樣同天平女表白好

利申 典型白羊男 忍到忍唔住

push

有人可以幫我嗎？

千祈唔好表白
時機未到

何為時機到？

佢俾人追走個時

弱智星座撚
食屎吧啦你

你果件天秤座d性格係點